[麻雀撚]一人一個遇過牌品最差既人

都幾耐之前既事

條友打足咁耐屌足咁耐 食佢兩鋪十番就鬼剎咁嘈 又極易燥底 明明只係打緊10/128 笑撚死我

中間我自摸左幾鋪四五番 佢又係咁嘈我話阻佢做大牌 話我趕盡殺絕 我就話咁你打乜撚野三番起姐 打八鋪起你鋪鋪都可以做大牌 佢淨係話我再做三四番就埋數走人

之後我自摸兩鋪八九番 佢就話咁咪係囉 我輸得起 前提係你要做大牌 我心諗盲既都睇得出你係輸錢唔gur想攞尾彩輸得起就唔係咁既樣啦

最好笑係佢燥就越出沖 越出沖就越燥 越燥就越出沖 當佢提款機咁禁真係未見過一個廿歲出頭既人既牌品可以咁撚差 我相信呢度有唔少人同佢打過

CHING 係TG Group 約打麻雀架？

試過同中學同學打
佢一開嬴少少開始不斷教人打
邊家出沖又係到話唔應該打呢隻
成場無停過口
佢又真係勁多自摸
可以人地打出唔食,下ROUND就自摸
我地幾家已經不斷輸錢
仲要俾佢炎煩足成場

掟籌碼、執藥、睇醫生、俾你阿媽醫cancer
以上行為全部同一個人嚟

同過兩個高登仔打，兩個係咁屌，下下拍到大大力，嚇死我，面紅耳赤咁，贏左佢地千幾好似要佢條命咁

呢啲好啊 㩒住嚟打 愈燥就愈容易做錯決定 我就覺得呢啲人愈燥愈好笑

遇過多數差既都係女人 西女人唔輸得錢，乜野難聽既說話都有

收工同同事打牌 10/128

打到中間 佢輸自摸輸咗2百幾 開始想屌人

最後打咗2個鍾 佢先食得1次

見到佢好燥咪 我就話要搭尾班車快啲收檯

之後就俾佢屌全家 又話我吔玩鳩佢

結果我吔三個每人30蚊俾佢搭的士先冇嘈